全能到仆街做埋間諜

全能到仆街做埋間諜都要輸波
獌狗
話說山神係咪史上最多才多藝的球員
仲要唔收人工

其實佢今場後備上陣踢得唔錯 有球波交得好毒 仲差啲入波

但連巴ig都抽佢行錯位